唐英年否認對梁振英任政協副主席投棄權票

唐英年否認對梁振英任政協副主席投棄權票
2017-03-11 HKT 09:47

全國政協常委會昨日以294票贊成，2票棄權，通過提名行政長官梁振英為唯一增補政協副主席候選人，政協全體委員早上分組開會討論。

正在北京的全國政協常委唐英年表示，自己沒有投棄權票，又指以往的投票，都總會有人反對有人棄權，認為這是常態。

被問到梁振英被指牽涉UGL事件是否適合擔任政協副主席，唐英年說，相信中央會依法處理。

另一名政協常委李澤鉅被問到昨日是否投棄權票、對於有2票棄權有何看法、以及表決時會否投票支持梁振英的問題時，李澤鉅都只是表示沒有補充。